請煲大！係麥美娟發動上水襲擊

麥美娟說，政府過去數月只靠警察處理暴力事件，「對話辦」不能「止咳」，反而市民是需要「止暴辦」，批評政府對滅鼠都有成立由司長帶領的跨部門小組，但面對暴力事件卻沒有。她說現時是「民間抗暴自救的時候」，她稍後會發起行動。

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

push

一人一支魔水 一隻鋉金術手套
人人都可以做馬斯坦大佐

光復上水 時代革命

上水多藥房

推

.

麥美娟連林鄭都敢屌 呢單野佢做真係唔奇

算唔算煽惑他人煽動非法集結？

同何妖一樣待遇

算

北區手足

要認頭了

麥美娟都係想幫大家罷工

屌

推 係咪都入左佢數先

就係喺迎賓館屌林鄭個女人

Tui

上水襲擊

煲完又點呀？政府會理？黑警會理？
依家唔係你死就我亡。

推 文宣組請出動

哦 屌你老母麥美娟 做上水版何妖

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

我覺得係佢做

煲完比人私了都唔會輸民意

瞓醒未

第二個何妖

暴動始祖

殺人兇手

拆得啦

我系藍絲群收到风系佢幹的

屌老母煽動暴力

暴動始祖
工聯會

咪係

山礗ready

炸咗工聯會所有辦事處，將辦事處嘅破壞級別提升到同狗宿一樣

暴動始組

不愧為工聯會

搵到個人入數
唔係叫政府黑警理
係俾大家知今次策劃者係邊個

Push

有冇比足錢架？一陣比人起墳喎

一定係佢啦，今朝公然係立法會吹雞

FC

民建聯都有份

工聯會終於做嘢 好不安

千祈唔好去

佢今朝講架wor

擒賊先擒王 掉佢落垃圾桶

荃灣手足上去探下佢啦

佢想講fact checked我估

推到佢仆街
幕後黑手

煽動暴動

工聯會麥美娟發起暴徒打人

示下威就玩綁架 哇屌你老母工聯會出秘方味

係佢搞
fact checked

但有q用咩 會告先算

给麦议员一个赞

但係無證無據亂指控唔得架喎

工聯會發動上水惡恐襲

Push
個爆粗野蠻人

pushhhhh

粗口娟

元朗何妖，上水麥捐

😡

文宣組!!!!

係工聯會
唔只條八婆

Poly要人

l push

今日係非法集結加使用暴力
係暴動

我覺得應該係 講完 就出動上水亂打人
琴日阿伯中頭獎 應該都關佢事

Sor I mean fced

請 篤灰

煽惑暴動

麥美娟發動襲襲呀 上水粉嶺人保家衛族

好！

屌你老母又係佢

麥美娟策動襲擊事件

有舊史 講話行動既時間重合 好難相信唔係

搵人Cap低佢今朝吹大雞

屌你老母又係佢
屌麥美娟老母

以後前線做訪問要話係麥美娟叫既

原來係呢條閪婆麥美娟

唔好再po相
成日見到佢好反胃

原來係佢

佢係金主+行動發起人

唔掛得打得咁落力
原來有麥天使

問麥美娟 被捉去的女仔去左邊

一定要用輿論令佢收皮！

屌佢老母
好撚憎佢

人打人？

唔好燒佢辦事處

大字報 貼喺連儂牆

白衣天使

全城土製菠蘿?

唔好再回張相好撚核突

菠蘿會

交人

上水手足比人圍打呀

麥美娟

其實點都一撚定係支聯辦/何妖/保蝗黨呢班撚屌做嘅好事，入佢地數就啱啦

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

全港暴徒集中營菠蘿會

賤種

Ok , 收到

工聯會係立法會吹大雞搞暴動，果然係暴動始祖

大家千祈唔好帶刀去切生果食。

「施暴辦」

我以為佢講下粗口㗎者嘩咁撚毒嘅

PUSH

麥美娟同鄉黑聯手，民建聯同黑社會合作

我唔理
總知何妖就係721黑手
麥美娟就係call工聯會暴徒襲擊上水市民

屌佢老母

一向好撚毒

暴徙麥美娟

發動恐怖主義既人要

我

pushpushpushpushpush

會唔會又黎菠蘿

話曬暴動祖宗

怪掂唔得佢夠疆直接屌林鄭
佢可能一早想講「你搞唔掂我搞」

lm

做野呀

推 文宣 廣傳左先

麥美娟發動技能

楊光點的火

最暴力係佢哋

pish

dnlm民建聯知道今年輸硬開始發窮惡

仆街了麥美娟 屌你老母

工聯會麥小姐上水戰績，足可比美元朗何律師。
恭喜恭喜

見何妖撈得風山水起，仲唔跟？

屌你老母死八婆

議員黑社會合作

呢個女仔好毒

仲有李慧琼

真。暴徒

推！！推上 Twitter

何妖都係握個手
麥美娟公然係立法會吹雞

係煽惑暴動

推佢老味

係建制派發動

Ok勇武繼何妖後又有新目標

今日天氣有d乾燥

暴徒工會做實事

菠蘿娟

殺人犯

暴徒聯合工會
暴聯會

工聯會終於做返老本行呀

A

工聯會承認發動襲擊

想步何妖後塵

麥美娟=何君堯
娟姐一吸雞，上水粉嶺黑社會將上演元朗721
打所有後生深衫

佢係有公開煽動加上佢來自暴動始祖組織！
唔係佢係邊個？

麥美娟屌老母

既然係明報報導，緊係要backup左先

差佬依家派幾件便衣帶頭打人
佢話冇就冇

麥議員個辦事處喺狗屋對面喎

麥美娟受死

叫麥美娟自己帶頭出嚟啦, 唔好龜縮後面。

哦。明白了

屌麥美娟老母

又出黑社會轉移視線

煽動綁架女示威者

文宣今次真係要做野
麥美娟 有吹雞斬人既 意圖
而且警方完全沒捻住有執法既意思

推 貼文宣 特別係青衣呀 麥美娟係青衣其中一區區議員

現時是「民間抗暴自救的時候」
識做啦大家

工聯會派出黑社會做出上水恐襲，翻版元朗721

有無人整合18區工賊地址，想保護佢地

上佢fb炸佢老母

估唔到麥小姐嘅「止暴辦」咁快就運作，仲要一朝早就綁架咗個少女

做人唔好太消極

麥美娟策動上水恐襲

有無人英文好，放上twitter

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

So What?

屌麥美娟真心有病㗎播，呼籲民鬥，咁撚樣做議員㗎？

佢住邊？邊度出入多？
話時話,工聯會有幾多分店

要令上水所以藥房收撚晒皮 出一個鄉黑就燒一個 燒撚到佢地怕唯止

哇

青衣區議員

衰過何妖

何妖之流
推

手嘴有一百幾大人， 點解唔揾幾個做利? 引班鄉黑出來解決問題 一了百了

鼠王芬發動上水恐襲

工聯會係暴動始祖！
麥美娟先至係暴徒！

麥總統登基

工聯會同何妖敢公然發動民眾鬥民鬥 發動暴動既時候
泛民點解唔出黎呼籲下如果見到白衫要救人？
並唔係一味問叫咩名。。

女版何君堯

又黎

過街老鼠，同為校友感到羞恥

馬斯坦大佐

翠怡花園區議員

真暴徒正式進場

落街貼!!

果然係工聯會

推。

火魔法!

推 急 可影響選情

揾埋佢啲地區樁腳出嚟，咁先有效果

一個議員講到支持市民打市民 不如定個國定殺戮日比你好唔好呀

麥美娟住邊？

今朝條八婆講到好興高采烈咁

手足有一百幾拾人， 點解唔揾幾個做利? 引班休班狗/鄉黑出來解決問題 一了百了

冇撚腦

私人刑事檢控佢可行？

工聯會做返老本行

仲講法律?

推到佢

a

食屎啦工聯會

S

哦！
返屋企訓 等條街變死城
之後等黑社會斬9啲藍絲

工聯會後人果然承傳先代

正pk

又係呢條死八婆

咩事呀？上水又獨立咗？麥總統？

煲大佢
工聯會發動黑社會攻擊市民

呢啲人係JP

推！

麥美娟係選青衣偉盈選區嗰頭嘅手足記得係自己屋企附近做文宣

原來佢係恐襲發起人

暴聯會

公民黨唔好輸

麥美娟=何君堯2.0

有冇人去佢辦事搵女？
話有個女仔俾人捉左

老豆收到風 真係佢

血債血賞

女仔*
大陸肥尻睇住

何妖2.0

麥美娟 dllm

仆街麥美娟 何君妖二號

所有有工聯會都貼下， 條八婆工聯會icon黎

女拉登

工聯會可以滅團未？

原來佢先係大台

北區手足放心 呢單嘢 狗唔會查唔會理 你見721就知

暴動界KOL

工聯會

推左麥美娟先 集中火力

工賊會想發動67暴動

唔係上校咩？

屌你老母麥美娟

蘋果新聞幫手啦 女仔就快唔得

屌你老母個臭化西

共產黨招式：民攻打民

屌 肯撚定係佢做啦 麥美娟就係策劃呢單嘢嘅大台
大家諗下佢咩出身啦 工聯會喎 67暴動始組

幫佢辦事處裝修

拒絕暴力

正義既差佬 出黎做野啦喂~ 唔係唔拉呀, 開記招公然煽動集結wor.

石鏡泉都未拉啦

擒賊先擒王手足識做啦

何妖級數全裝辦事處

女版何妖

痴撚左線呀

呢個八婆成個黑社會頭目咁款
話唔係佢做先奇

報仇

再唔澄清就裝修你

集中poly post 比人攻緊

係佢呀

輕輕一推

天氣轉涼
去關心下佢啦

千祈唔好啊😊

而家上水係點，搵緊方法入緊去

拉佢去坐監啦
唔拉又衰多單
我地留定record

呢個要拉啦

呢單嘢冇得原諒

係日本大佐=上校
我笑到仆街因為火法改稱馬斯坦大佐
好有創意

佢可能係附近同蝗蟲扼手

奉勸，各位藍絲快d同麥美娟割席。

唔好比佢煽動，唔好陪佢顛。

多多錢都唔好去。

101

一陣冇錢收

推到條臭閪仆街

共諜

好恐怖

P

依家麥美娟係想推所有藍絲去死

原佢背後有噉多人

仆街麥美娟

上次就何妖, 今次就麥美娟, 何妖已經得到世界共識係黑社會接頭人喇, 要將佢兩個泊埋一齊講, 更加顯得親中建制派都同黑社會有關係一個事實嚟, 請煲大

工賊會

煲左先啦 積極d

tui ah!!!!!!

煽動他人使用暴力

土共代理人菠蘿娟

屌你老母 工聯會 打人都算 仲要捉人

麥美娟一吹雞即刻成班黑社會出嚟

屌你老母麥美娟，青衣有你哩個區議員真係恥辱

爛口娟搞黑社會恐襲....

臭閪！

麥美娟嘅地頭唔係起青衣？咁快就走去上水

唔知麥美娟世伯伯母香咗未，香咗咪睇下佢地個墳

暴徒幕後黑手已經出現

傳送門:

搞返自己區的話，到時真係套用返佢個句”建制唔撚洗選啦”，所以有合理懷疑佢搞人地個區播

隔離屋七嬸話支持麥美娟有蛇羹食
係咪去佢辦事處
荃灣川龍街66號華景樓2樓C室
排隊拎籌啊

無警時份做乜都得 冇後果

又有議猿申請裝修

PUSH 恐怖份子支部頭目麥美娟

好暴力呀

集中攻打麥美娟既辦事處 之後再拆黑社會既鋪

暴徒首領

麥美娟 屌你老母

推上國際

估唔到條仆街咁有把柄

開戰！！

又做光頭泉？

要同人講番我地出師有名特別美國

燒狗宿，救poly

元朗國都有鄉黑

正名 藍曱甴

煽動鄉黑打人

麥美娟
地區: 立法會議員（新界西）
電話: 2435 9908 / 3171 6938（青衣）2617 0506（荃灣）2423 7318 （大窩口）

傳真: 2435 2308 / 3171 6928（青衣）2409 2027（荃灣）2423 7308（大窩口）

地址: 議員辦事處：青衣青敬路77號海悅花園11及12號舖
議員辦事處：荃灣川龍街66號華景樓2樓C室
議員辦事處：葵涌大窩口邨富雅樓地下C號
議員聯絡處：葵涌工業街2至8號力豐工業大廈5樓B室
議員聯絡處：東涌富東商場2字樓202室
議員聯絡處：屯門鄉事會路113-115號利源樓2樓
議員聯絡處：元朗俊賢坊28號安基大廈1樓
議員聯絡處：青衣長亨邨亨俊樓地下3室
source:

有企圖發動今日事件喎佢 有可疑喎

搵到黑社會大台了

煲完, 佢就會享有同何妖同等嘅待遇

屌你老母 賓賓黎架

其實你質問佢實死口唔認叫你比證據
最好就係捉到個白衫友 嚇佢唔交出幕後等被自殺

天氣乾燥, 又會唔會山墳滑倒？

絕對關佢事啦

暴動始祖繼承者

麥美娟策劃恐怖襲擊

是撚但啦
一陣黑警咪又會話咩都睇唔到

怕閪如大家揾命博武力均等末驚過

推咗先

甴近平

抽過囉屌你老母

呢幾日藍屍已經吹雞叫人搞事，大多都話出嚟打
唔理佢哋係真出定假出，都一定要小心

救人先啦有晒片有男既比人鐵通打, 女既捉住走呀. 放晒上上水TG同FB群集合手足GEAR去救人啦唔想再死人呀.

算，咁又點，政府同黑警同法庭默許

呢段正

女版何君妖

最毒婦人心真係冇錯，女人心狠手辣時唔係講笑

講得好！

同我打撚死班紮鐵佬

麥美娟即將發動恐怖襲擊

工聯會一向正宗暴動土共組織

721831101

香港即將三分天下！

謝文宣組

佢係咪鬥爭委員會主席？

share到周圍都係

大窩口有辦事處千奇唔好做犯法野

佢之前都兇鳩林鄭，佢咁撚多兄弟有行動唔出奇

繼君妖後又一恐襲發動人

唔好被盲眼

推 好恐怖呀呢個人

工聯會真係暴動專家嚟
詳見六七暴動

林鄭
葉劉
李慧琼
麥美娟
梁美芬
葛佩帆
蔣麗芸

7大女魔

唔明點解藍c打人就冇人提

香港ISIS新分支

推到佢被人拉

入上水搞事嘅淘大刀手資料

721 811 831 101 1104 1111

Fc左

下？

央視會表揚佢
佢會變微博紅人
點會拉

好心寒

講個笑話 建制遵守法治

工聯會又要再發動暴動？

狗改不了吃屎，光明正大贏唔到就做埋d污糟邋遢野

麥美娟=香港恐怖分子

pish

好想過去保護阿娟娟

何君堯 2.0

幫手share， 不要吹風叫學生棄城，暴大已經分緊部份兵出其他區/理大/BU，校校互聯

佢好似違反禁制令

pushhhh

This has to be tui

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

推呀

推上Twitter同Reddit
民建聯 工聯會 恐怖組織
麥美娟=香港恐怖分子

麥美娟死左都唔割

原來係用粗口 小9 林鄭 嗰果 麥美娟

工賊會恐怖襲擊

幫推

民建聯 聯同 工聯會發動上水襲擊市民，期間並劫持一名少女

麥美娟是大台

，

曱甴近平推

推啊

又係工聯會(香港工會聯合會)

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

推呀！

係咪應該搵工聯會覆桌

麥美娟真係好撚恐怖

打機要過版，要打卒仔，要大終極大佬，但中間啲細大佬都要KO左去先得
而家似係打卒仔，只升level，唔打任何大佬，係過唔到版。

強烈譴責

Dllm 麥美娟，原來係你條仆街搞恐襲！ 推爆佢

一齊去佢facebook多謝佢搵人做野, 到時佢認又唔係, 割又唔係

上水鄉黑都有份！

搞一個建制議員個效果會唔會大過搞一百隻警？
好危險呀大家千祈唔好搞議員

有無人本文宣 佢office係海悅 即刻落去貼佢

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

心水ching

幫藍絲前線起機

其實星期二講完，之後星期三多區都出現多咗黑社會。不止上水

手足一齊去土瓜灣進攻工聯會

工賊會麥醜捐 仆街冚家剷

煽動非法集結
破壞社會安寧

阿蛇，條八婆煽動wo

咁耐都只得1900 正皮
連登好似少咗好多人流

Facebook戰線